法國ITZY個Yuna都幾正

15歲嚟講除咗牙周冇人夠佢鬥

唔好講venom

咁大個人自己搵啦

如果佢係venom 我願意做Eddie同佢合體

藝智正想在她懷中做愛射精

agger

想同呢張相既佢交合

想同你+佢三個一齊交合

咁你屙定屎先

今次我做1仔ok?

都好呢排便秘幫我通下-.-

好想揾啲嘢擺响佢屁股仔中間...

其實ok嘅 係真係會想色佢嗰種

係幾靚既
但牙周同佢比我屌
我揀一百次都係揀牙周囉

搞事？

有啲似宇宙少人嗰苞娜

女

都幾柒

個body又幾能正

現實：

15碎 算唔算童工

同佢神交緊

有d似周潔瓊

其實都唔係好似 講一次就好笑

係咁post好似開心大發現咁就好煩

Yuna都幾正

？？

下面雪炫？

睇睇下好似FYY 尤其個嘴

點解佢個樣可以咁大變化 vlive崩壞到成個西女人咁 個樣一舊舊 明明出道前teaser同硬照好似pinky

同mv差幾皮
一開始以為髮色問題
睇真d五官都唔撚一樣

出道前覺得佢係最靚最值睇 依家明白點解jyp力捧牙真做center

中撚晒伏

三白眼

收聲啦

啲牙

FYY咪多連登仔鐘意..

我岩啊
法官大人我要啊

令能到。。。

一直都覺得佢正過柳真

比bona完爆wo ching